（認清事實）只要你唔係做高官，所謂美國制裁根本唔會對公務員有影響！

唔通20萬公務員連家屬唔俾用信用卡咩，大家唔好聽連登仔老點 resign

老老77，（除左某部門）感覺係私人工人工比唔上搞到好多人憎公墓員

做EO嘅話，驚閪有牙咩
反而做AO嘅就要睇路喇，隨時有機會扎職做缷責官人，咁就永遠去唔到美帝喇

Exact7ly